\usepackage{polski}							%dołączenie pakietów polonizujących
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}

\usepackage{hyperref}						%dołączenie pakietu umożliwiającego dodawanie odsyłaczy
\hypersetup{colorlinks=true,linkcolor=black, filecolor=black}
\usepackage{graphicx}						%pakiet umożliwiający dodawanie grafiki
\usepackage{subcaption}
\usepackage{media9}							%pakiet umożliwiający dodawanie filmów
\usepackage{multimedia}
\usepackage{caption}
\captionsetup{font=scriptsize,labelfont=scriptsize}